［突發］有網民聯署要求日本判處糾察長死刑

痴撚線

lm

支那人

大陸人發起架啦屌
望下啲簡體字

張配圖

支那人沒有一個是無辜的 終於可以衝出海外

D日文.......

signed

陳啟泰點諗？

我都估唔係日本人發起

咁

日文穿煲

靖國神社入面包含明治維新以來所有陣亡官兵

日本縱火罪最高係可以判死刑

邊個係Wang Zhi Hua? 黃子華？

殘體字 班生蕃真係特別蠢

btw, 狗賊長我地唔要喇，攞去

一切都是因果報應

支持

全部支那畜生を殲滅してある！

係王

佢係戰犯，但都係為日本打仗

燒嗰個係咪有特別嘅控火技能包保唔會燒到其他英靈神主牌？

仲有發起投票明明係支那人又屈返日本人支持，仲要得15個贊成票，想話人別有用心嗰個擺明係你

G持

好！

咁毛澤東憑咩供奉係故宮
近代史最大屠夫之一

十卜
之後列日本黑色旅遊警告
邊個支那人同香港人去就捉去打靶

我加拿大人

依家縱火，仲要係古蹟到
你試下係地安門到縱火
到時你會唔會話“呢啲支那仔傻左”

想佢死仲點別有用心呀？都去到明刀明槍要佢死，仲有其他野？

咁而家係咪即係香港人同支那人都冇人撐佢

慢慢舟就要救

死刑都算係個解脫，支持

原來條友又係個d 中二病上腦既傻仔黎
係度學人扮特立獨行

支那人啲愛國主義不嬲係有目的性同選擇性

有求於人時就中日友好 領土問題共同開發
外交一出現問題就大喊抵制日貨 國家領土不容侵犯
殺光日本鬼子

條友而家發悔氣話我地盲反喎

全部支那畜生を殲滅してある！
MUST DESTROY ALL SHINA PIGS！

かれら應該是渠等

似特登用殘體字屈嗰兩個係蚑那蝗

邊有你20歲先讀year 1
再跟手上黎扮到看透世事咁叻

Signed

其他人包括同行條女我都覺得喺日本坐幾年監就算
唯獨呢個狗賊長真係幸不得佢死

Google translate?

駁人唔係逐個論點反駁而係總之唔係客觀公正思考 再假設人地乜乜乜時一定會乜乜乜

咁撚肉酸我係你就晨早縮返入你老母個閪窿唔好再出嚟獻醜

自己網上公開個人資料
人地引用呢部分資料到底邊條罪告得入啊

講嚟聽吓？

喂報啦唔好等
俾人恐嚇好大鑊架

Cls

係咪反串

屌諗起你係mon後個毒撚樣就想笑

日本人點會識十啟泰
一睇就知玩野

満州 人 started this petition

唔報死全家

有人想煽動日支關係緊張

嚇撚到我
你呢啲咁既態度遇到我都還好 因為我唔會做犯法野
走住黎屌仲聲大大

沒有之一

邊位巴打

衲dee

くださいます

你都係中國人

身為支那人咁死
國家一定會記得你㗎

媽啊好柒啊

其實日本人點解要拜戰犯
政治目的定點
呢個行為本身都好有問題

人地講緊你啊

我一心一意想佢死，仲有咩用心？

係燒東條英機就去佢葬個度燒，去靖國神社燒把撚咩

我信條傻仔真係有兩個account, 佢個個comment 都係短時間入面有兩個正皮

唔開槍

好悶啊
報未啊

好老實死刑都唔怪得日本
而且我支持判佢地死刑

安部晉三

算啦 你del左連登佢 我地當無數
真係柒得太緊要 仲死雞撐飯蓋
比人起到仆街都仲要撐 你邊夠玩

咁即係報未啊

邊撚個係安部晋三

東條英機唔喺靖國神社

現實黎講
最容易出事既就係你呢種懶醒叻唔切
事後再搵n 個藉口死撐既傻仔

自認開分身Ac
bam得

好行唔送喇柒頭皮

報警你就報啦
咁撚多嗲

識條撚咩d柒頭
人地大大個墓係度唔去搞，可能唔識路去

咁都有傻仔睇

Shina pigs

手足 你小心條友話報警拉你

hk01
原來真係支那仔黎

干預別國內政？

哦
原來無料嘅

咁你幾時報

Destroy Shina pigs

串你呢條中二病傻仔 = 罪犯
有妄想症就去睇醫生啦

解決問題既方法 = 解決提出問題既人
果然係一條支那仔

媽咪呀
我被人block 左呀

巴打快啲報啦，驚你出事

日文完全唔掂喎！

一齊聯署

日本人睇完應該黑人問號

條撚樣on 9 仔好好笑
影衰左google個名
快d block哂d人單機上連登

俾人block 得痛唔痛啊

Google 咁大力做咩

日本判死刑 分分鐘等十年都未行刑

麻原彰晃都擺左十幾年先行刑

嗰個網民連登名叫野村乜乜

收嗲啦傻閪
邊撚個有興趣同你討論

諗起你條傻仔谷住谷住 又喺度
就好撚想笑

日本死刑係唔會知行刑日

學我地連登玩聯署

毒撚嘅性格醫生唔會醫

支持死刑

唔知邊個講撚到自己好理性又叫人唔好拉埋其他嘢嚟講呢？

你幾多歲都係垃圾

搵人改改啲日文, cringe AF

MUST DESTROY ALL SHINA PIGS！

Wow巧然牙😍

巴打我點先可以好似你甘勇敢block曬啲人

我最鍾意睇傻仔自卑變自大個款
蔣介石翻生係噉你又係噉

唔係判鞭刑42下咩?

有得第二次投胎做日本鬼
益咗佢啦

so?本身已經有bachelor degree
踢我出校咪轉行囉
你?人柒做邊行都柒

其實你柒咗咪唔好出聲咪算
咁樣留言落去自暴其短繼續比成班人撚做乜
望到都覺得可憐
上連登真係唔好太認真

好有葉問嘅風采

識日文就日本人

唔好咁啦，上面有人以為係日本人發起投票跟住話日本仔係咪傻咗

自己正皮自己夠唔夠柒？
同你無仇無怨，只係望到你本身個人談吐同修養已經咁有問題何苦繼續比人撚狗

你將判死刑原因歸咎於日本仔支持戰犯
支持死刑=支持戰犯
話日本仔係咪傻咗

之後發現開嗰個根本唔係日本人
又解釋唔到點解毛澤東可以堂而皇之葬係故宮
又扮睇唔到點解唔燒東條英機墳要去靖國神社

俾人摑到臉都腫扮冇事發生過
大大聲話連登仔盲反 冇理據
但自己得一堆假設性問題反駁
總之唔係客觀公正

依家體諒你智力同你重申講多一次

清唔清晰啊
聽唔聽到啊
個腦夠唔夠能力接收到啊？

十卜日本處死糾察長

又話人地恐嚇緊你要報警，叫你報又縮沙話自己大量

貼埋單電梯新聞幻想自己係班老黑？

俾人串多兩句
話自己有兩個ac block哂全世界自我感覺良好
然後話冇人駁到你
屌 呢啲係咩玩法

過一陣忍唔住上返嚟同人對罵
嗰種私私縮縮滿肚怨氣嘅毒撚性格真係演繹到入形入格

你最尾個句
佢都唔知自己問題係邊
所以無論係連登同現實都只係個有社交障礙嘅毒撚

殘體字

狗賊長有事 李卓人唔係笠水割蓆掛